% Hier müssen die Variablen angepasst werden
% Der Titel der Arbeit, welcher auf dem Deckblatt in den Zeilen 1 bis 3 angezeigt wird.
\def \thesisTitleI {Der Titel einer wissenschaftlichen}
\def \thesisTitleII {Arbeit kann auch sehr lang werden,}
\def \thesisTitleIII {aber länger ist nicht unbedingt besser}

% Der Titel der Arbeit, welcher in der PDF-Datei erscheint und auf dem optionalen zusätzlichen Deckblatt gedruckt wird.
\def \thesisTitle {Der Titel einer wissenschaftlichen Arbeit kann auch sehr lang werden, aber länger ist nicht unbedingt besser}

% Der Titel der Arbeit, der in der Fußzeile angezeigt wird
\def \thesisFooterTitle {Der Titel einer wissenschaftlichen Arbeit kann auch sehr lang werden, aber länger ist nicht unbedingt besser}

% Typ der Arbeit
\def \thesisType {Forschungsprojektarbeit}

% Fakultät
\def \faculty {Wirtschaft}  

% Abgabedatum
\def \submissionDate {1. März 2000}

% Kurs
\def \course {WWI15B-SE}
\def \studyYear {2022}
\def \module {Modul Wirtschaft}

% Name des Autors der Arbeit
\def \name {Max Mustermann}

% Name der Ausbildungsfirma
\def \company {Musterfrau AG}

% Wissenschaftlicher Betreuer
\def \universityAdvisor {Prof. Dr. Hans Mustermann}

% Schriftgröße in der Arbeit. Folgende Werte sind möglich: 10pt, 11pt und 12pt.
\def \textFontSize {11pt}

% Schriftgröße auf dem Deckblatt
\def \titlepageFontSize {10pt}

% Schriftgröße in der Fußzeile	
\def \footerFontSize {9pt}

%Schriftart
\def \fontType {Arial}

% Zeileneinzug bei neuen Abschnitten. Wenn er aktiviert werden soll,
% so muss der folgende folgende Befehl durch diesen ersetzt werden:
% \textIndenttrue
% Ansonsten: \textIndentfalse
\textIndentfalse

% Möchte man das "orginale" Deckblatt der DHBW nutzen, welches als PDF-Datei vorliegt, 
% so muss der folgende folgende Befehl durch diesen ersetzt werden:
% \pdfTitlePagetrue
% Ansonsten: \pdfTitlePagefalse
\pdfTitlePagefalse

% Name der PDF-Datei des Deckblatts (nur relevant bei \pdfTitlePagetrue). Die Datei muss im Ordner "assets" abgelegt werden.
\def \pdfTitlePageName {titlepage.pdf}

% Wenn die Arbeit keinen Sperrvermerk hat,
% muss der folgende Befehl durch diesen ersetzt werden:
% \blockingnoticefalse
% Ansonsten: \blockingnoticetrue
\blockingnoticetrue

% Bei Bedarf können die Überschriften geändert werden
\def \blockingHeading{Sperrvermerk}
\def \abstractHeading{Kurzfassung}
\def \appendixHeading{Anhang}
\def \referenceHeading{Quellenverzeichnis}
\def \miscReferenceHeading{Verzeichnis sonstiger Quellen}
\def \referenceHeadingIntranet{Intranetquellen}
\def \referenceHeadingExpert{Verzeichnis geführter Expert*innengespräche}
\def \referenceHeadingInterview{Verzeichnis geführter Interviews}
\def \acronymHeading{Abkürzungsverzeichnis}
\def \declartionHeading{Ehrenwörtliche Erklärung}

% Es wird ein zusätzliches Deckblatt auf der zweiten Seite gedruckt
% Soll es deaktiviert werden, muss der folgende Befehl durch diesen ersetzt werden:
% \additionalTitlePagefalse
% Ansonsten: \additionalTitlePagetrue
\additionalTitlePagetrue

% Schriftgröße Überschrift auf dem optionalen Deckblatt
\def \titleFontSize{20pt}

% Text auf dem optionalen Deckblatt
\def \titlepageTextA{im Modul  \\ W1M00000.0 Forschungsmethoden in der Wirtschaftsinformatik}
\def \titlepageTextB{des Studiengangs Wirtschaftsinformatik \\ am \\ DHBW CAS}
